記唔記得蕭生講過：我希望《蘋果》可以長做長有，越做越好

我都希望你長做長有，越做越好

係！各位網友！